（熊1已到）準備4連陰

On your mark! 無水花直插

大芋壓住收貨

大芋扮壓住收貨

大芋扮壓住收貨再壓低收貨

仲唔開put，等幾時？

大户密密收貨，準備上四幻五

大芋扮壓低收貨

今日一跌好多粉皮排隊接唒貨

大戶開高小小引牛
此時不入put、更待何時？

今日我牛一 大家賞個臉 入住牛先

你叫馬化雲入牛
我入左put

樓豬做咩做好人
由得班友入牛

你睇下佢個名先樓主

雲打面貓 股市四大高手 而家只剩面貓

呢種格局
大機會棍落

Sor
一時未訓醒

心理學家話人會較為取信於負面消息多過正面消息

仆街，棍上

牛

轉唔轉call好
買錯唔緊要、最緊要轉身快

所以我唔係人係魚
入牛啦各位巴

要 但細注

淡友太多，點會跌

啲人當侵侵廢up冇計